武漢肺炎又黎，聽日又股災

走牙！！！

多謝連燈 連連燈
聽日數錢

有連登仔加持, 聽日又升幾百點

d人賣港股轉去中資股
結果恒指又升

爆到咁都未封城，聽日仲唔升？

唔好燈啦😭

熊熊哈

已入牛，等收錢

香港股市同香港無咩關係....

有撚關係咩

核爆都唔沽

放心啦
香港股市係反映緊大陸情況架

香港爆武肺係影響唔到騰指架

聽日升1000 喎

牛市

啊爺知道了

股joy

支持大家爽賺國家隊既錢

Wfh 公墓員多左時間炒股

驚閪, 國家隊大把水

相信黨

最有錢個班唔洗返工 個個係屋企炒股